支持帝制取代民主揮手區

狗皇帝

狗民主

中國的賢人政治玩左幾千年，唔差過民主

崇禎三百九十一年

如果係好皇帝我冇所謂

習大大已經收到你們的意見
決定稱帝

衲dee終於恨到

衲dee